{
  "A full-stack developer focused on results, with strong skills in performance optimization and efficiency. Committed to delivering pragmatic solutions that delivers what the customer needs with etichal and responsability.": "결과에 집중하는 풀 스택 개발자로, 성능 최적화 및 효율성에 강한 기술을 가지고 있습니다. 윤리적이고 책임감 있는 고객이 필요로 하는 실용적인 솔루션을 제공합니다.",
  "In recent years, my journey in development has been marked by a challenging narrative, filled with achievements and significant learnings. When I embarked on this journey, I faced a steep learning curve, delving into the complexities of both front-end and back-end. Every line of code was an accomplishment, and every challenge was an opportunity for growth. Crafting intuitive interfaces and architecting robust solutions became my daily mantra.\n\nHowever, the true essence of development goes beyond the code. I found myself consistently challenged to translate customer needs into tangible solutions. Additionally, the importance of data security and respect for user privacy became integral aspects of my daily work.\n\nThese years in development are not just a chapter but the foundation for what lies ahead. I am excited to embrace future opportunities, apply the knowledge gained, and contribute to shaping the ever-evolving technological landscape.": "최근 몇 년간의 개발 여정은 도전적인 이야기로 가득 찼으며, 성취와 의미 있는 배움으로 가득합니다. 이 여정에 나서면서, 나는 가파른 학습 곡선에 직면하여 프런트엔드와 백엔드의 복잡성에 대해 탐구했습니다. 각 줄의 코드는 성취였고, 각 도전은 성장의 기회였습니다. 직관적인 인터페이스를 만들고 견고한 솔루션을 설계하는 것이 내 매일의 말씀이 되었습니다.\n\n그러나 개발의 진정한 본질은 코드를 넘어섭니다. 고객의 요구를 구체적인 해결책으로 번역하는 데 항상 도전해야 했습니다. 또한, 데이터 보안의 중요성과 사용자 개인 정보의 존중이 내 일상적인 작업의 필수 요소가 되었습니다.\n\n이 개발의 몇 년은 단순히 한 장이 아닌 앞으로의 기반입니다. 저는 미래의 기회를 기대하며 얻은 지식을 적용하고 끊임없이 발전하는 기술적 풍경을 조성하는 데 기여할 것을 기대합니다.",
  "Intelie by Viasat": "인텔리 by 비아섯",
  "Mid-level Software Developer": "중급 소프트웨어 개발자",
  "Junior Software Developer": "초급 소프트웨어 개발자",
  "Software Developer Trainee": "소프트웨어 개발자 연수생",
  "Freelancer - Grupo Fratelli": "프리랜서 - 그룹 프라텔리",
  "Computer Science BS - UERJ": "컴퓨터 과학 학사 - UERJ",
  "IT Techinical Education - IEPB": "IT 기술 교육 - IEPB",
  "Communication: How to express yourself effectively and be understood": "소통: 효과적으로 표현하고 이해받는 방법",
  "Oratory 1": "웅변 1",
  "Oratory 2": "웅변 2",
  "Unit Tests in Java - JUnit, Mockito and TDD": "Java 단위 테스트 - JUnit, Mockito 및 TDD",
  "Vim Masterclass": "Vim 마스터 클래스",
  "Cisco CCNA": "시스코 CCNA",
  "Domain Driven Design": "도메인 주도 설계",
  "Java Persistence API and Hibernate": "Java 영속성 API 및 하이버네이트",
  "Python 3 Basics": "Python 3 기초",
  "Languages": "프로그래밍 언어",
  "Experiences": "경험",
  "Certifications": "자격증",
  "Projects": "프로젝트",
  "Made with": "만들기",
  "by Lucas Morais": "Lucas Morais 가 만듦",
  "About": "소개",
  "Educations": "교육",
  "Time worked": "작업 시간",
  "Now": "지금",
  "hours worked": "근무 시간"
}

